我媽好犀利 每次都會放隻昆蟲落我碗麵度幫我減肥。。。。。。。

次次食到一半見到就會覺得飽

精神病傻佬

羊咩一齊打lol

我淨係玩aram

傻gap

一齊

ok id:潮童的眼淚

你tg lol ID通用？

NO 呢個係LOL ID